\chapter{Método de Trabalho}
\label{sec-metodo}

Para atingir o objetivo geral apresentado na seção anterior, os seguintes passos são realizados:

\begin{itemize}

\item Revisão da literatura: etapa dedicada ao estudo dos conteúdos relevantes para a condução do trabalho;

\item Revisão da Documentação de Requisitos: etapa dedicada ao estudo da documentação da aplicação que será desenvolvido - SCAP;

\item Desenvolvimento da aplicação - \textit{API}: etapa dedicada a implementação da \textit{API} da aplicação, levando em consideração a documentação de requisitos;

\item Desenvolvimento da aplicação - Interfaces: etapa dedicada a implementação de todas as interfaces da aplicação, usando a \textit{API} desenvolvida;

\item Criação dos modelos FrameWeb: etapa dedicada a criação dos modelos FrameWeb;

\item Redação da monografia e apresentação dos resultados.

\end{itemize}

